隻貓成日係我張床屙尿

最近隻貓女成日係我張屎屙尿 幾日就黎一劑
試過我岩岩瞓醒 佢就係枕頭格離屙尿
見佢飲食冇問題又跑得玩得唔似病
好困擾 次次出去返屋企都驚佢又屙

就黎一歲半 2月中絕左育

無得救㗎啦，痾開會繼續。
換個張床，瞓覺困佢入貓籠

唔好比佢入房

可以睇下

唔洗太擔心，唔比入房一排。再過兩三個月等雄性荷爾蒙退哂就可能會冇

無知一問 個隻貓女嚟啵 雄性荷爾蒙？

屋企4個人 淨係得我返屋企佢會即刻跑去門口瞓係地下等 其他人返黎佢唔理會繼續瞓教
淨係係我張床屙尿
都唔知佢係咪太鍾意我

上次冇番屋企一晚.
番到去就咁.

你激嬲左佢啦, 你奶下佢屎眼就解決到.

你主人恩賜你啦，得黃金無聖水
掉左個枕頭套拎d酒精消毒下個枕頭又可以重用

一齊屙有咩問題

你可以係佢張床屙一督，再唔係就屙係佢個身到

您的貓在床上大便嗎？這就是原因，以及您能做什麼
對於許多養貓的父母來說，沒有什麼比在漫長的一天結束時curl縮在床上，旁邊放著放著貓咪的小貓更好。因此，沒有什麼比在床單下令人不愉快的驚喜更令人痛苦的了，發現貓在床上大便。

如果您的貓在床上拋棄他們的垃圾箱，那無疑是一個巨大的問題，這也將是一個令人困惑的問題。尤其是如果您的貓似乎是快樂，健康的貓科動物，那麼這種行為會使您想知道到底是什麼引起了這種不愉快的問題。

一對以前打電話給我的夫婦就是這種情況，需要我的貓行為服務。他們給我發送了兩個非常開心的布娃娃兄弟姐妹的照片和視頻，他們互相滿足並互相嬉戲。但是，突然間，其中一個在床上大便！這不是每天發生的事情，但發生的次數足以引起家庭壓力。面對面見了家人和貓，並提出了許多探索性問題之後，我開始了解發生了什麼並解決了問題。

如果您的家庭遇到同樣的臭味問題，則可能是貓咪在床上大便的一些可能原因，以及您可以採取的措施。

為什麼貓屎在我的床上？
如果您想知道，“我認為貓為什麼在床上撒尿？”，只有幾件事促使通常精打細算的貓科動物在他們的床上排便。

雖然在貓砂盆外面排便不如在貓砂盆外面排尿的貓常見，但這並不是聞所未聞的，而且這兩個問題通常都有類似的原因。知道是什麼觸發了貓的這種行為，是糾正其行為的關鍵。

1.疾病
由於某些疾病可能會導致貓在床上大便，因此獸醫的整潔健康清單是行為矯正道路上的第一步

諸如IBS（腸易激綜合症），癌症甚至腸道寄生蟲之類的疾病都可能導致貓尋找新的排便場所。通常，與這些疾病相關的疼痛會導致貓將垃圾箱與疼痛聯繫在一起，因此它們避免去那裡。另外，以我與多貓家庭的軼事經驗來看，我相信當貓患病時，他們會本能地消除其他地方的疾病，以使疾病遠離其貓群的其他成員。雖然，請務必注意，多貓家庭中的所有貓都有自己的垃圾箱來開展業務。

2.例行和環境變化
這是一個棘手的問題。貓對環境變化非常敏感，有時會以一些非常奇怪和不愉快的方式表現出它們的不快樂。

在詢問我之前提到的家庭時，發現他們的貓通常在其寵物父母之一出差返回後不適當地在垃圾箱外排便。這隻貓讓他們知道他們的缺席被強烈地感動了，根本不被感激！

3.壓力或不安全感
儘管這些問題通常可以並存，但這與常規和環境變化略有不同。

再一次，提到上述家庭，我還了解到，它們的貓只是最近才加入他們的家庭，距家喻戶曉的繁殖者僅兩個月之久。雖然他們的寵物父母並不認為這是重要的信息，但我確實做到了！當這些貓的父母中的一位新父母出差時，由於它們與母親和兄弟姐妹的分離焦慮以及對新家的焦慮，這些貓已經感到的壓力和不安全感進一步加劇了。

4.垃圾箱問題
貓咪可能對貓砂和貓砂盆的細節非常挑剔，因此通常需要經過反複試驗才能確定對貓咪的吸引力。這是所有寵物父母都應該記住的一些墊料組件：

貓砂類型
您購買的貓砂類型對您的貓來說可能是一個巨大的問題。通常，柔軟，沙質的垃圾要比大塊的，具有鋒利邊緣的小塊更可取，因為這可能會傷害腳趾。我最喜歡的是Arm＆Hammer Clump＆Seal輕質多貓垃圾。它不僅爪子柔軟，追踪力低，而且重量輕，因此便於攜帶和鏟起。

貓砂箱的類型
有些貓可以使用帶帽或頂入式垃圾箱，而另一些貓則喜歡不帶蓋的箱子或平底鍋的開放空間。您還應該選擇一個適合您貓咪大小的盒子。小貓或小型貓可能會用較小的貓砂盆做得很好，但是較大的貓（例如Ragdolls或Maine Coons）則需要更大的操作空間。如果您發現貓站在裡面時，它的後端掛在貓砂盆的側面，則需要升級貓砂盆的尺寸。

垃圾箱放置
放置貓砂盆的位置幾乎與貓砂盆和砂盆本身一樣重要。將垃圾箱或垃圾箱放置在您的家中交通繁忙且沒有隱私的地方，幾乎可以保證出現問題。貓可以輕鬆進入的安靜角落，沒有障礙物可以輕鬆進入或逃脫，是放置盒子的最佳選擇。

垃圾的清潔度
也許最重要的是，貓砂盆必須每天鏟起並清潔。作為一家坐貓公司的老闆，我見過無數甚至沒有a的人！在一周結束前將所有垃圾堆放好幾天再扔掉所有東西，並不能構成一個乾淨的垃圾箱。這樣想：使用外屋時感覺如何？說夠了。

貓在床上大便的解決方案
既然您已經明確指出了貓的具體問題，下一步不僅是要糾正問題，還可以消除貓在床上（或其他不適當的地方）消滅寵物的習慣。

這是寵物父母可以採取的一些簡單步驟，以防止貓屎在床上。

拜訪您的獸醫
如果您的貓在床上大便，解決此問題的第一步就是與您的獸醫聯繫。他們可能會要求您攜帶有罪的貓科動物參加考試或測試。您的獸醫將能夠確定貓的行為是否有潛在的潛在醫學問題，並提供任何必要的醫學乾預措施。

進行必要的垃圾箱調整
如果您和獸醫確定您的貓是健康的並且問題與垃圾箱有關，請進行必要的更改。

如果您突然切換到有蓋垃圾箱，請考慮取下蓋子或換回鍋。考慮自然的奇蹟只為貓高級高邊貓砂盒。超高的牆壁設計用於將散落的垃圾放在沒有蓋子的地方。

如果您確定貓砂盆對於貓科動物來說太小了，請購買更大的型號，例如Nature's Miracle Just For Cats高級連帽貓砂盆。

如果是清潔問題，請確保每天都在清理垃圾箱。選擇一個堅固的鏟斗，該鏟斗設計用於挖掘（而不只是篩分）垃圾，不會彎曲或折斷。嘗試DurAnimals DuraScoop原始貓砂鏟。

進行所有必要的更改，以創建一個貓砂盆吸引您的貓砂盆。

抵消壓力
如果確定貓咪的貓砂盆迴避與壓力有關，請指出該壓力的來源。如果您要花費更多的時間出門在外，則您的貓可能需要更多的一對一時間。嘗試增加遊戲時間和綁定時間。

添加一棵貓樹還可以幫助緩解壓力，為您的貓提供一個升高的私密空間，讓其逃脫和放鬆。尋找一個具有小巧而閒適空間的空間，例如Frisco 72英寸貓樹。如果空間不足，則更嬌小的Frisco 48英寸重型貓樹也是一個不錯的選擇。

如果您的貓最近加入了您的家人，他們可能只需要更多時間來適應並適應新的環境。耐心一點！

讓您的床成為大便的誘人場所
如果您的貓在您的床上或其他不適當的地方大便，請將該地方作為他們開展業務的不便之地。在床上，您可以使用諸如薄荷或橘子之類的香氣，甚至可以使用一些Vicks VapoRub來作為阻嚇劑。只需確保您的貓不會消耗或舔食任何東西即可。如果氣味無濟於事，請嘗試使用洗滌劑，例如PetSafe SSSCAT洗滌劑貓噴霧劑。它會產生無害，無味和不鏽的霧氣，讓您的貓不惜一切代價避開該區域。

受賄
每當您看到貓咪在它們的垃圾箱里大便時，就讚美一下，也許也給他們提供美味的點心。您的小貓咪會收到這樣的信息：他們做了一些讓您滿意的事情，並且因為在垃圾箱中開展業務而獲得獎勵。

按照這些簡單的步驟，不久之後您和您的貓就可以再次在床上依sn在一起，而在被窩裡找不到任何不愉快的驚喜！

你的貓絕育了嗎?

我隻貓之前都係咁
每次佢一屙我即清，洗完再用除貓尿urine off
每朝起身將啲枕頭被鋪收入櫃
同會喺床上餵零食貓草
係有改善嘅

請你食屎

我隻貓以前都係咁
絕左育都周圍屙屎屙尿
之後上網睇左篇文 話一隻貓要2個廁所
我即刻去Aeon12蚊店買多個盤比佢做廁所
再清走床上面個啲屎尿味
即刻無事

當年我貓仔半歲
我去咗玩毅行 2017年11月尾
無返黎瞓1晚
佢係上格床痾屎痾尿
毅行完，我休息咗1日去咗旅行
期間細佬話佢日日係上格床痾
我旅完返黎，仲係度
維持到2018年3月底，佢1歲多啲，帶佢去絕育，之後就正常返
果幾個月，晚晚放工又執屎尿，又要洗，激死，諗返都好笑